公屋富戶正仆街

再有公屋富戶，被控虛假陳述罪成。1名住在天水圍天恒邨的公屋富戶，去年填寫入息及資產申報表時，申報沒有擁有香港住宅物業，其家庭總資產淨值亦沒有超出224萬元的上限（現行公屋入息限額100倍），但其後遭揭發原來擁4個總值1,126萬元的香港住宅物業，早前被裁定虛假陳述罪成，今日在屯門裁判法院被判處160小時社會服務令。該罪行最高罰款5萬元及監禁6個月。

個法官點撚樣判架 社會服務令

話公屋戶都係窮無發達嘅人呢？

大把大6閪上面有田有屋有地落黎申請公屋
房署淨係要佢地聲明無就可以
香港人就查家宅 屌

開間公司黎持有物業得唔得

大陸果啲其實check唔check到?
想舉報

判社會服務令冇乜阻嚇作用？坐監、留案底、收返間公屋先啱囉

點解有一千萬都仲會貪公屋自己住，質素高好多啦

留名學野

有得貪點會唔貪，香港人喎

長毛月入十萬都住公屋啦

間屋佢老豆名

間公屋豪裝，
買埋自己住緊間公屋對面嘅私人樓
有得收租，又有得用人地會所
貪到盡

應該收佢嗰四層物業，咁佢就符合資格住公屋

自己會所

4個總值1,126萬元

啲單位質素一定渣過公屋

渣跑車住公屋房處唔查

定罪=留案底

但呢一個係傳票形式
除非特登去房署 check 唔係未必check 到

房署懶過閪 叫佢查就晒鳩氣啦

唔明你講乜
良民証係要去警察總部check
其實留案底對佢應該冇乜負面影響
坐監部係實際啲

公屋好撚多富戶，出糧出現金果d

定期資產申報要填喎

移一個名出去買股收幾皮息個月都咪話唔爽